# Unit-of-Work

Паттерн обслуживает набор сущностей, изменяемый рамках одной в бизнес-транзакции (бизнес-действия) и управляет записью изменений и разрешением проблем с конкуренцией.

>`DbContext` в EF Core реализует паттерн Unit of Work.